[無可否認]李國章既講法係普羅大眾中普遍係認同！

你出去問下堆港豬

個個到話有道理

SBT